(AOC評述)MbL vs Mr.YO (300美元表演賽)

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：